[gay]踏出第一步的心事討論區 (59)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
踏出第一步的勇氣
同埋落車記得拎電話既記性
以發喇巴九一大埋

肚痛真係好難頂 又開錯台

心事分享區先啱

瘋狂打錯字 今日好黑仔

屌 我跟上幾手 重開定點

我要去廁所 重開你地搞掂

咁多位鬧我請留手 我下次會追po 留意有咩錯架啦

好驚大個之後心態會變去左約炮

對唔住呀貝爺

好難架
你諗真啲唔會過到自己個關
你連拖第一次都未試過
就唔好急諗什麼什麼搵 fun 啦
公廁真係唔係一日練成

邊個問

我

FINAL YEAR PROJECT

咩呀 依加講緊我驚以後心態會變會去約 唔係我依加想約

Ok

我咪就係講你依家驚黎做乜柒
做咩要嚇自己，好好地搵番個錫你先嘅唔好！？

你?

fun ur place

小糖有無熟嘅 mb fd?

我故作這樣強可否終於給我好收場🎶

呢到個啲咪係

好驚

No place

咁問下大家點入圈啦你
真係識番個人，有事可以扶持你俾你依靠，你個性格不論床上床下都係做零架喇我諗。

尋晚睇左
痴根個19歲都，忽左呀

下我冇諗過咁快入喎

聽緊歌呀

識個朋友先，真係朋友嘅朋友，咪又衝出黎 highlight 我。
唔快架喇，我都覺得我遲左，差唔多出黎做野先開始。或者早啲經歷過，今日嘅我或者會更好更懂得點樣俾到安全感另一伴啦

又是討論區留名

It doesn't matter who's wrong or right , in the clear of a blue blue light
真係好鍾意 Brandon Flower 架姐
又靚仔又可愛又有才
屌我啦

留低個靚名比你地屌

其實要係點？
一直唔敢搶1001

是日笑話?

我覺得好早喎 我仲未有想識人嘅諗頭

入呢到已經入左半隻腳

其實半隻都無
係到講野無承擔
你唔係 gay 都得架啦

[gay] 1001的心事分享區 (60)

放心喎你

我又到左隧道入口喇

門口都未出

關我撚事

唔係掛，有得揀遲到係唔同

咁你又quote 我

驚你唔知我答緊

想攞我 attention ?
做咩姐你
Stop it you

點解咁得意

屌鳩唐狗啦

交比你屌

咩喎

東方個單咩料

呢到呢啲叫網友

求愛不遂 去到咁盡

仲要對方15歲

豬

可苦呢

會唔會衰埋16歲以下個條罪呢

唔衰都夠死啦

原來愛人寄左十張post card 比我

今日一次過收到？

Sweet

死喇我，

呀呀呀

sosweet

真係好鍾意貓貓囉

好憎貓

都係朋友

你只愛大屎忽

我係

糖糖

係呀 張張都好似掌心咁細 好cute

好想篤佢個肚腩
佢個眼神

好想升格做貓奴

唔養

媽媽阻止我

好鍾意星期四

貓屎好臭

可愛 Title話 給最愛吃的你

放完閃走先

家姐都係先砍後奏買返嚟
依家媽媽最錫佢

準備狙擊

多數一開頭最憎 最後都會係最錫

係

雞莊

腳腳

心花怒放

大脾點先可以無咁粗

跑步

又錯Topic名
早晨

有呀

係尖成日見到正仔都忍唔住望

都差唔多四月但係點解仲未潮濕
今日仲要有啲風大家着返件褸

跑多啲囉 脂肪嘅話

著左風褸

大脾唔係愈跑愈粗咩？
小腿呢？我想變小腿

繼續冷衫過世

小腿一做就好易變粗

長跑嘅話肌肉會firm啲 但唔會粗得去邊

小腿就跳多啲

再唔係就負重企係到gut腳

全身呢

咪姐係減肥

係呀

點知姐 我又唔使減

好串

其實我有少少肚腩架

你啲lomoji想點

QQ

講我呀

成陣零味

咁我無話我唔係

好啦好啦

好q呀

打開電話 想搵人食飯 但發覺無乜朋友可以搵

自己食

聽日想有人陪我食

App

Apps其實唔係萬能

男仔得165高是否玩完

LIHKG @ Android

之前返工有個165嘅男仔嚟買野，又fit 又cute 仲要戴黑框眼鏡

最後仲交換咗contact

睇下你個係咪萬能

太矮 不了

My face my fate

165

招人玩人體食？

想食泰國野

唉

今日去睇beauty and the beast

矮都幾好呀

咪係 一錫就錫佢額頭

Cute，細粒

點解冇人問過我拎電話

最緊要睇樣

公廁都有電話

如果一八八 唔太靚都覺好正架

寫左係額頭啦

識個一六五但係個樣幾可愛 又有啲肌肉嘅師弟

高可以冇樣都覺得形

圖

矮撚好啲

無

屌你老母殺撚左我啦仆街
我要搵個窿收埋自己
仆街

又做咩呀多多

終於解決資金問題
搵緊屋租

應該係柒事？

恭喜你呀

柒過關家姐呀屌

嘩碗麵食完好似冇食過咁

我明

lunch 打邊爐

好肥

諗起都興奮

好似蝕左

好噁心

要飽就食飯啦

加底囉

準備租邊呀？

恭喜晒

仲睇緊

麵都可以飽

點解決資金

咁你依家飽唔飽？

送隻熊比大家

唔應該叫呢碗麵

同樣嘅價錢 飯一定飽過麵

我都送兩隻熊比大家

more

幾好幾好

話說前排剪左個柒頭
決定留長啲 轉下形象

長過炸雞

我指留長啲再剪

唔識野

我今個月剪埋留到五月電

掃把頭

電髮mk

無限Loop

CreamPie巴打加油啦

中學grad個陣電過
染埋啡
唔知個頭傷到點呢

26歲開始甩頭髮

唔係剪哂就無事既咩

隔離team同事日日都要傾幾個鐘電話，點解會有咁多湊女心經可以傾

好彩我公司啲今都後生仔女姐

真好

我都係

好彩我公司得我一個人姐

係你走之前應該起下你底
細鋪mega box人手唔多可以唔理個場

你想點吖 唔好吖

你估我間鋪咁易比你搵到咩

Megabox 好大咩
你咁講經係搵啲係角落嘅鋪頭啦

屌我啱啱去旺角然之後有個癡線佬冇啦啦摸我塊面一下走咗好撚驚呀
我想報警

mega嘅non大brand鋪唔多喎

痴線

好多爛桃花

男神

我驚到真係嘔咗一...

依啲邊叫桃花
梅花嚟

我應該唔做架啦快d黎搵我啦
嘻嘻

屌好撚驚
我想番屋企

番啦唔好睇戲
戲院仲多變態佬

返啦返啦

屌驚到企咗係度

我都會嚇到唔識郁

企係到只會招第二個人去摸你快d返屋企啦

睇下公司幾時叫我去牛頭角先

冇機會

我成日去九龍灣

我都想要桃花想要豔遇

戴爛石囉

重質不重量

小心係戲院比人姦

你唔係做左D咩柒事咩 咁得閒上黎呢到

可能真係work 呢
唔知香港ig shop送唔送黎加拿大呢

Beauty and the beast 唔係話有Gay scene 咩？
小心有人...

你岩

如果夜空戴完都會有桃花有豔遇我就考慮戴

hello

忍唔到

嗨

想要有質既爛桃花？

hei hei
同我本人撞名 hei heiiiiiiiiiiiiii

自爆

你搵到我先算啦

Hi

hello heihei
我係浸大heihei

浸大hei hei lol
ture i dont believe it is

我要好桃不要爛桃

係咪tumblr

加拿大heihei

我有follow佢ig
gay男神之一好似係

Tumblr都有啦

但係其實佢唔係我鍾意果類型

Not my type too
太少肉

邊個邊個

我係kai子 hei hei

此heihei 不同那heihei
但我識個位heihei

佢真係好出名

好難唔識佢

嗨kai子heihei

你無睇過咩？
Tumblr好出名

我唔識 乜水

我意思係我地兩個互相識

呢邊多咗人

你柒到痴左?

咁食左佢未

咁果邊呢？

哦係極巨根個個

咩思想

果邊咪男神乜男神乜 話緊我地油毒矮窮柒囉

佢唔知我都係gay

啱啱睇到愛回家個Terry D片
醒起有次見到佢本尊 勁大隻

求IG 望望

極巨根

咩terry片？

幫下你老豆

呆呆地幾可愛

你要heihei ig？

好似去錯post 咁嘅

少咗人

I'm here

大家講到咁把炮

我都油毒矮窮柒啦

agger

收皮啦

又做晒野
好悶呀
係公司捉精靈 捉左成個鐘了

原來選過港男

點解

搞錯呀 上tumblr睇啦

搵你男朋友囉

好大波

有時我係到諗，咁出名D人未唔敢approach囉.....
咁未好難搵男友
厹唔計

表哥

駁比人炒

其實呢個Post既人全部都係怨婦
唔記得日經

成班怨婦

叫咩名 我好純品唔用tumblr架

啱啱公司有人開拖
食花生食到我笑

可能佢地覺得有料唔怕比人睇掛

choykahei
好似係

上去搵下啲專po香港仔嘅page

連tt都唔好用呀

你囉

笑甚麼

遲啲同bf去東京
唔理佢啦

飛機都唔好打

你都係怨婦咋臭脾氣

Molamola 只怪我多情

唔通因為改錯名所以西撞冇入黎

pokemon center

我又去東京

又做咩

你整走咗佢

你就臭脾氣
我脾氣好好囉唔該

仔都唔好要呀

好明顯係攪到男朋友嬲果個啦
垃圾Router

Nothing

純呀啦

真係好多日無打

咁姐係好返未呀？

豆生，你嘅狀況真係要出出佢喎

之前都已經有朋友去買咗隻伊貝畀我
不過上年去京都唔知都有pkm centre ,返到香港先知有

你一射間屋水浸

唔射條褲都濕啦

去東京平過以前啦

都唔係fans黎嘅

未plan好去邊

啱啱最fd個個先同我講
不如你做鴨呀
我覺得你可以做到鴨王喎

收皮 佢仲去text番我 全藍tick

我真係恭喜你呀

打電話比人啦 要氹架

幾時睇美女與野獸好呢

鴨王農莊

會窮

收皮

有無人要

我都未plan
不過大約東京附近有鎌倉丶橫濱丶橫須賀丶川越呢啲

人地番緊學 我一陣又mid term

Bad > good > break ...

屌 咩品味

我星期六

好突然

要呀要呀

即係都靚仔啦

野獸一隻

夜啲打仲好 依家留個message 夜晚等佢下左啖氣再打

我都覺架， but is ok we talk

粉紅色keyboard

咁我呢

無得mine?

不嬲都話自己人見人愛車見車載花見花開收經見到都會嚟M

唔好睇

就憑你呀？
你夠淫咋

我愛粉紅色

冇圖

唔制

He thinking la , so ... take all the time he need la , won't change heart that quick la me , he know me know then is ok

死港女

真係得意

Can't rush I know so ...

我每日經歷緊嘅事

Determine not to be a whining bitch this time , time to grow

我係
公司螢光筆都用粉紅色

你知就好啦

成身粉紅色呀笨

當Government Spending 上升... Aggregate Demand.....
有冇高手解救

我差褲同鞋未有
cap帽冷衫衛衣手飾耳環襪
lin都係

係咪行出街個個都知你係mb

痴撚線冇啦啦唔開心

Yep yep yep
Sobbing won't help ar

莓子

你知你痴線呢

天天開心

唔會
我d粉唔係好姣
韓系男裝

今晚真係要打個飛機先，出出佢過剩嘅空虛要釋放

我都唔想

天天想你～天天問自己～

又係韓風

btw 我著乜都靚

你叫我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

今年一件衫都冇買過
啲利是又無洗過
用不盡的錢剩係每日番工，月尾交家用

金礦

Thx支持巴
琴日忍唔住搵左佢傾計 出奇地好返好多個人 可能知道自己真係無可能掛

錫返

又私交

乖

You want some ?

最近冇乜 sad story 冇機會俾人錫

有sadstory未必會比人錫

Pretty hurts
We Shine the light on whatever's worst
Perfection is a disease of a nation

不了

係囉
邊有咁多十全十美
應該話無先啱
糖狗幾時考呀話

荷爾蒙失調？
睇醫生啦

有日睇啲人 busking 俾左成舊水
以前一蚊都唔俾架嘛

又33？

下次見到社工再講下先

咩33

喔、哦、餓

我夠知啦 我聽過嘅仲多過你諗到嘅
做唔到呀嘛
下年

我話緊我自己個狀況喎
努力呀糖糖
From now on use English only la u

Can't la too poor

睇劇打機囉 我都係咁樣學番黎

因為廢所以唔用

打機會識到男朋友
首先要有個好Router

Same ar
Vampire 咁就做完
Suit 又要等下季
好彩 winter is coming 姐

It's the soul it's the soul that needs surgery

Nope u need to change your mind set ar

有冇睇The Crown

我果下真係控制唔到嘛...

有咩問題 基本grammar都未學好

我都有

Change my mind = soul's surgery lo

You should try first then make amends ar not the other way around , perfecto then practice not gonna work ar

Nope
Referring to the way of thinking ar

Hi I am Berry Jai, I go to school by bus

I'm Berry Allen ...
He so handsome , FLASH

i am very thanks them

恥笑下你先會記得要收火

Barry Allen he is wor

Mypenisblue

Amor
Lower your temper la shine shine have boy boy very lucky ar

Ok sor

any pic

Face?
Stat?
Hv place?

Feeling depressed means it's time to sleep ta-ta

182 78 1
have place

looking for fun

Native speaking wor good ar
Continue!

Private pic?

Okok pmed

Pmed

182 夢幻身高

個男人幾可愛

設計對白

btw all replied

可恥

送隻熊比你

洗乜送野比佢

不知不覺已經59快過隔離
下個Post再開錯名比人屌到變防空洞

送呢個比你

交比你出手啦
獻出你嘅肉身啦

屌

穩唔穩定先 我上網係衰唔穩定

可以洗定後面

訓唔著

閃光

換過個啦 抵比錢換

唔知關唔關隻game server事
你做其他野會唔會唔穩定？例如睇youtube facebook啲video

唔好瞓

佢決定付出肉身獲得快感

可能係我bandwidth 唔夠

唔開心除左訓仲可以做乜

脾氣差到個上網怕左你

係我決定要為你笑我笑得咁開心而報仇

咁你瞓囉

運動運動運動運動運動運動運動運動運動

用坐爆佢嘅方式？

我真係好少可會發脾氣架..

佢呀 不了

你呀 不了

我冇講d乜呀

轉下位囉
多多洗定屎忽

我呀 不了

定你地兩個想加埋六玩3p?

加埋你4P

用緊5g上網既我表示 唔知咩叫慢同斷線

我留番個處 你地加油 最多幫你拍片 唔打格

娘親好嗎？

屌你老豆 垃圾人用垃圾網

有得你簡咩？

小心爆炸

全部同我坐上黎

又有得你簡咩

兩個怨婦又口舌之爭

怨婦

有老公 不了

返完個學 多左17頁

大家咁話

熱鬧下咪幾好

怨婦六怨婦持

怨婦莊

怨莊

好似平時係水入面射精咁🤔

hi 雞莊

我白啲

去左邊到玩呀

旺角班人咁就要坐幾碌

好訓醒

會上訴嘅
個官全部都係推理落案嘅

片都有埋點推理

咁唔通唔上訴咩

上訴都冇用
我有d驚有日到我

你入左去都唔知點算

無人睇掌，解星座

果陣仲係政總 要番工搵路閃人 有條路比人封哂鐵馬但係有個出口仔 但係有幾個警察守住 果陣已經遲大到 唯有係果到出 一想出既時候其中一個警察指住我黎話因住呀 睇路呀 第日就知死

睇下邊個死先

黑警

我係一開始龍和爆我對住個黑驚掉鐵馬
後尾急救唔夠人就番咗去後排
然後魚蛋我爆咗個黑驚鬼出黎
最後佢俾人圍
帶番個頭盔先 我發夢個陣做的

原來係你

咁勁既你
係人係鬼你都知

屌得多中出得爛左變黑

05:54 pm
Below reports due today doesn't shown in your job list , pleas help edit

我屌你老母呀

Gym room有個幾可愛嘅熊

慘

好簡單
個黑驚on99見我地成班學生搭我地嗲
問我地邊間u 又問我地點解出黎
到我地問番佢做乜出黎佢唔識答
然後我大叫有鬼呀
急救叫有事好多人會理

張開腿

佢老母仲用 Dear 咁好聽架

功課都唔撚做痴線

照走

係咪睇佢掌知佢係鬼

不過認真 果陣真係好多人去打卡囉 都唔知做乜q 個撚個走黎補給站拎D野 話口渴肚餓 但係睇佢一滴汗都冇 睇住佢行幾步拎個電話出黎自拍 不過都有好多熱心人

好正呀

同佢講話錯英文 睇唔明 即走

識到一堆真心fd
一齊俾人追住打真係勁浪漫
係愛呀哈利

原來你除左喜好人獸交仲好被虐

就黎做 appraisal 喇，想我無人工加咩

唔怪得咁鍾意打人

頂硬上啦咁

一班人互信
又勁有雷氣
好浪漫

無job我都唔敢走

問左同事，同 level 好似每個 quarter 都有至少5%加
高兩階個個第一季就加10%
第一次到我做，唔個又會有幾多呢

上年真係無job都坐到8點
尤其3月最後衝刺緊
佢加人工又真係加得多

大家覺得咖啡提神定係水提神

大老世實睇你打卡時間去考慮俾幾多嘅
好似係

唔提神

洗面最提神

茶

打J

你一日要打幾次？

仲有4個鐘又mid term

我唔洗打卡
但大佬會同老細傾加幾多同出幾多花紅
暫時大佬都對我好

最多3次早午晚
要扑野禁三日慾

又話唔like扑

水要凍水先得
同埋食 香口膠， 最撚「攻鼻」個隻

所以打飛機同扑野嘅比例係0.1:99.9

隻熊除到得返件背心
好正呀

但係唔夠我老公正

熊圖

偉略

早晨

影左 但唔自爆

晚安

早抖

突然冇人

Gym緊嘛

ot緊
又係用幾廿個鐘準備十幾分鐘嘅會

一至同意要同呀姐反映 cut off time 問題
下下都臨收工爆一堆出黎真係唔係路

最憎開會，好晒時間

炸佢

4點9cut 5半收工

收五點 不定期早收

第二日收信

我叫我老細做uncle

Sugar daddy

我都想

你真識食

Uncle daddy

缺auntie嗎

放工

好想去泰國玩 想住別墅

Why not

冇時間

好想去日本玩

依家買機票，聽日飛

時間好似乳溝咁
壓極都無

飛機場

滿滿的大平台

肥仔波

肥仔大波係到

錢？

問屋企人

好肚餓

呢d咪孝子

含淚自爆

無啦

珍藏

星期五啦聽日

又放假
但係放假都係要學野

日文班升到中班

耶撚著唔著緊夏娃依個人

Of course not

生仔機器 好似係

很好

錢炸嘛

銀行大把啦

食M記

食住家飯

屌呀 日本320賣芫茜味卡樂B

加1

好想食

我又要

莞茜

其實幾好未

好愛食愈生愈正

ig : miu_joey

岩岩坐低食車仔麵

Pick me pick me pick me up

咩餸

食麵難飽

Mos burger

正

識食

啱啱見到嗰165熊叔叔

有無圖

咁夜唔好食咁飽

做完運動好餓呀嘛

係街唔敢影

牛肚豬肚魚腐魚皮餃

渣架
我做gym都影比你地

渣ga

比d火我

俾啲掙扎

係條街喊咗

唔好喊哥哥錫返

真係比人__？

我見到醫生ex拖住條女
然後當我想等車時佢都企咗係同一巴士站等

USB正仆街

分開左嘅諗黎做咩，當初佢出得去搞，都預左仲有其他架啦。諗黎做咩喎

做咩呀魚

呢D野真係........i know that feel
我果日淨係以為撞到都差D喊，差D失控

原本都冇野
扮見唔到
但佢係巴士站度係望實我
個下真係hurt到我忍唔住掉頭然後喊

咁都得

怒脾你？咁好賤

唔好喊，呵返

冇
望住姐
仆你個街係地鐵流馬淚
今日真係諸事不順

朝早俾人摸，夜晚就...

黎陪我飲酒

好呀

黎我到，我呢到全部都係男人。
你開聲個今晚陪你

當初佢俾帽你
今日佢老尷你
他日佢又酸你

你放番個目光落自己到好過啦！

唔想再要咁多仔

你呢到即係邊到
Can we all join ?

搵人陪下你啦

我呢到有104條仔，包括我

好似都夠分

唔要呀

but i am good boy

咩人都有

借個膊你喊啦

我淨係想吹住風靜靜地喊
佢望住我個下真係

吐露港歡迎你

今晚都凍著多件衫先出去喇
無咁夜，出面多變態佬

搵個人陪你啦
唔洗講野，兩個人望下海已經好夠

揾到fd

Good ar

咁快又11點

對上個次喊應該係老母搵我講話佢肝照到有個瘤個下同早排個同學喪禮

對上次喊係琴日
對上上次喊係前日定大前日

到底我做錯d乜

想像唔到魚仔個下嘅沖擊有幾大先導致喊 仲要係條街

你邊有做錯過野喎
係佢唔好嘅野就唔好怪落自己到啦

its gonna be okay

尋日定前日大堂等lift ， 好似俾個排我後面嘅同事𥄫到我上post ， 咁今日問佢 outing 「你A 定 B 」嘅時候，佢話我問到好似「你係1定0」咁。
佢咁樣算咩意思？暗示緊？

演技全開

咩係1咩係0

你想多左係A定B

仲有洗杯撞正佢咁啱埋黎今水，佢望住我笑

this man is right

U know I know he know ge I believe, 想發洩一下姐應該

你都用笑回應返佢
下次佢再講一零嘅時候，你就下一聲，佢應該會知難而退。

下次一齊入廁所咪知
佢開定廁格門等你

性暗示

我累了
聽日要翻多日extra

又話可以 break 嘅

殘廁夠大

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

每晚臨訓前都會希望聽日起身照鏡見到皮膚好左

你講呢D野好真心，我唔知點解會想笑

佢話有野要改

加油

屌你老母

痾緊屎

圖？

我老啦，唔明你D廢青諗乜

好爛

返到屋企了
追post追死人

今日聽莓仔推介買咗洗衣球試試效果

無錢 下個月比左十三日更

其實係小糖推薦 我岩岩都買左

番咩

貼錢？

中田BB

Sale

你買藍色定粉紅

果隻野係好用，不過好濃又無得control分量
好多時，洗唔多野陣味就會好大
我有時會用返濃縮算

我通常一星期洗一次 有六七套衫 算多定少

100/Q

唉 我都想
五十蚊一個鐘咋

我想返都返唔到呀
原本諗住平平安安到暑假返intern，所以辭撚咗份part time
點知突然決定要搬

依家每日得50蚊解決交通食飯

I know that feel

每次喺呢度講野都係講翻學啲野

少掛？我一星期洗一次都去唔到半機，同埋roommate一齊洗就差唔多。自己一個洗，佢淨返啲味好勁

試下自己煮啦

我roommate 無乜點傾

同埋under wash together 好似好怪

青菜白飯

辛苦你了

魯魯DD

買第三隻，無花花個隻

I don't plan on breaking down
I don't plan on falling down
I won't lose, I won't lose

我唔會比佢地睇死

死火，咁次洗好少嘢扔咗成粒
39L水

朋友媽咪話香好耐會

咁我就變得香香了

哈哈 聽日仲有份assignment要交
好想跳海

搵左人買

有冇人用日本果隻洗衣珠？

洗衣珠？ 又係新架 ？
我們討論緊洗衣啫哩球

好多種味
柔順劑+洗衣珠 可以溝味
上左床聽日影

熊叔叔

唔著衫正啲

仆街 今日狗衝去考試 考完出到黎人山人海 再摸摸條褲 原來冇拉褲鏈

RIP
我考試又衰左啦魚魚
諗住佢會問Schizophrenia 呀 Bipolar 呀 佢蜻蜓點水咁帶過就算 問埋咩點樣promote mental fitness

亂入
最近成日log in ex個Facebook 同Instagram

咁大路都唔考⋯⋯
今日真係咩鳩都唔順利
早上俾人非禮
夜晚撞到個Ex
連喊緊都要番屋企做Assign
我到底做錯咩野

Today is not a good day
魚巴加油

魚巴閃巴加油
讀書嘅加油
早抖

唔好喊 我都比好多人對眼非禮
早日搵個如意郎君

最傷心唔係因為見到佢
而係因為見到佢拖女我唯有承認我有D野真係冇辨法俾到佢

已成過去 仲好愛佢？

佢無改密碼

Ex都係bi

我最愛既聲優

櫻井孝宏

留戀係有
但唔係愛 如果依家佢再想一齊番都應該唔會
係有d野我到見到佢拖女個一刻就知...不得不承認自己有d野永遠冇法俾到佢
所以先喊

Past is past

頭先同老公係房 咩都冇做但係鎖左門
佢呀哥突然想衝入黎 問我地睇劇個網咩網址
咁我地懶得郁就冇開門，就咁係房入面讀個網址佢聽
事後佢呀哥wtsapp佢話sorry disturb
係咪以為自己阻人扑野

好想捉住佢同佢瘋狂
聽住d最愛男主角

一睇就知排骨仔

讀書個陣我試過比25日更
日日放學返工放假返工咁制

又一個瞓得唔好嘅晚上

佢都知你淫底

佢都係有d嘢永遠比唔到你
依d嘢雙向嘅
btw 乾啦

邊個唔知

癲咗

I'm sorry that I've let you go
I'm sorry that I've cared
I'm sorry that the feeling shows
And I just wasn't there

佢竟然唔改password

咁未仲好.....
唔洗煩，起碼知佢唔鍾意男人。當佢係直仔未算

You are you are, my favorite medicine
You are you are, you're where the edge began

鍾意直仔都冇好下場
閃閃係例外，雖則沒有百分百

你又做乜

聽歌代入左
Sor

好啦

默默回味過去情意 一一收起關進心坎內
今天美景不能再 不要為我添愁哀
似夕陽在散餘暉 將消失在可見未來

身心疲累的星期五

興奮的星期五

傷心的星期五

難得高興

今晚食毒撚餐，有無人陪

有

有

係post陪你

我開cam陪你

咁進取

Cam sex

@莓仔

唔算進取啦 我地做過好多野嫁啦

咩關係

佢係我老婆豬

中田先係

出現左第三者

噢，發生咩事

好似糖，食咗去洗胃

嬲！

被中出即飛了

無套

離婚呀！

粒粒雪糕

講到結左咁

講到有愛過咁

今晚食乜好

泰國嘢

自己一個有無好介紹

三哥

泰國野喎

下鬼知咩
海南雞囉

好mean

M記泰式辣醬

你死撚開

唔好嬲豬，呵返

個同事係咁咳都唔戴口罩

吹咩

掌佢嘴

所以我自己戴

咁我又唔係用暴力解決問題嘅人

我會令佢同我一齊討論仔仔

打唔贏人炸掛

係呀係呀 我廢柴黎

啲人話整容會上癮

無所謂啦 你咁多地方要整

Stay左係依個磅數好耐

唔好減

注下飲食

我肚腩都大左少少

唔好整

肥六

Yeah

雖然我仲係輕過你

FUN FUN FUN FUN

約

食極都唔肥

照下鏡先啦

Hacked

危難時無法伸手
無助感覺你可知道？

So mean

想肥啲

分廿磅比你

來吧

中午食乜好

學校canteen

傳送中

傅送失敗

再試

收聲啦死肥仔

窮撚之選

再失敗

係 但其實都唔係好差姐

咪巴

依家仲可以係學校食，遲啲返實習怕會好貴

帶飯

上學真好

今日同roommate 講左三句野
好開心

可以做愛了

今晚邀請佢先咁

好彩無落雨

出現財政危機
有個唔爭氣嘅屋企人真係慘過食屎

想哭

做咩

Hug~~~

我都唔爭係但係我自己死掂哂好彩唔洗搞破產

喊啦
陪你
我都有少少
覺得會recover 唔到添如果...
今次打後應該要斷六根
好好為將來作打算
先完成我目前最大嘅「夢想」- 歐游
再諗下之後嘅目標，感情又好，工作又學，興趣又好

發生咩事

終於同愛人講番野啦

我地扑野啦不如

又唔講野黎咩

仆行冇記性唔通要買細細本果隻日曆寫底佢

我自己有留舊錢讀書，就嚟交學費
突然間一個電話打黎話財務公司追數
原來我呀哥借咗財仔，我而家就算出埋下個月糧都唔夠交學費
自己仲有卡數要還
呢一年已經差唔多借咗我成個月糧，而且無還過
我唔可以同爸爸媽媽講我無錢
喺度呻吓自己再諗掂佢

我會架

下 唔好理阿哥

衰到借財仔就由佢死啦

下

我唔想理，我係屋企當佢透明
細個開始我已經唔理佢唔主動搵佢唔傾計
但係我唔想有人嚟追數驚動兩老

咁你呀哥因咩事借錢先
你咁樣好易越滾越多利息果d
我有朋友佢問銀行借一大舊錢
Come曬其他細數淨差銀行錢
我冇信用卡所以唔係好明呢d事情

細佬幫呀哥還錢嘅事真係見太多
好彩我大佬係俾錢我洗

但無理由由你哽

咪係 你幫你阿哥還 咁你阿哥咪可以繼續借囉

佢搵嚟唔夠自己使，應該講佢唔做嘢
我銀包同屋企啲錢已經收得好埋

但係佢冇得揀喎

得我一個好似救世主咁打救到佢

佢就係持著屋企人仲有錢

你咁樣般出去住最好
紙包唔住火兩老最尾都會發現呢個問題

兩老都知佢無錢
呀媽成日俾錢佢使
但係唔知佢借財仔

我都有借過銀行 + 咭數 + 學費 + 政府學費

未試過被追

我成日係度諗點解我今日仲在生

喺度呻完舒服咗
平時搵唔到個人呻呢啲醜事

你全家咁樣只會蹤佢

親情依啲野由佢啦
佢做得出咁仆街
你做咩要咁上心

我話過阿媽 叫佢唔好再俾錢佢
無奈個粒係佢個仔

我愛父母
最尾我唔硬食就父母食

我見人都有張卡係身但我得張EPS提款卡係身
我之前比人笑我信用卡都冇張垃圾
我話但係我唔洗找卡數同我有幾多用幾多
同埋要簽卡即係你唔會一炮個比到舊錢
你冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
串到佢自我收皮
我係班朋友面前係唯一一個冇信用卡同埋
財政狀況表現最好嘅人

其實唔關事
都係人嘅問題
信用卡本身係冇問題

agger
我有能力每月還款

幾個月無碌卡啦我
又唔係無現金

咦 啱啱買咗飛
當我無講過

咁你啲學費點算

27秒前的我打倒1分鐘前的我

朋友？

我明白信用卡本身唔係一個問題
但係佢哋而家嘅消費方式先洗未來錢
佢哋十幾廿萬卡數 我都唔明白佢哋點解可以會錄到咁大條數
最好當然係你有幾多用幾多最安全
我既睇法

無㗎，點都交咗學費先
卡數最多就爭著先蝕罰息
再過多一個月出糧就解決了

但信用卡買野有優惠

岩岩食飯 有幾個基督徒黎傳教
聽左陣 覺得佢地好搞笑

耶撚好煩架

都幾
但佢地撩人傾計又無野講

用消費卡
好似八達通咁 唔怕先洗未來錢

中田巴加油

我通常即時交卡數

多謝，我係到呻下架咋

大佬！

信用卡交比我老母處理
張HSBC都係我老母迫我出
又話outsider難批又乜又柒
一年用得幾次雖然免年費又擺左係屋企

哥哥囉咁

大佬
話咁快就972，開新Post果個唔想爆菊小心d

叫緊你呀
幾時比錢我洗呀 大佬！

我開唔到信用卡 靜係得附屬咭

中學供阿哥去瑞士買degree

魚魚

咁我要開錯了

記住係心事分享區

魚魚 缺阿哥嗎

缺呀
求包養

認豆巴做大佬好啲 直接比錢

彈鐘 next plz

彈人鐘呀 你憑咩

你又知唔得？

你係男神魚實得架
我都想比人摸 痴漢mode

你呀

摸面

莊莊係我阿哥
我要零用錢

收皮呀
祝你下次出街俾人摸春袋

佢試下摸 捉佢入殘廁

唔介意 都係桃花一種

你唔比家用我點比零用你

斷絕關係呀

梅花黎喎老友

小糖心諗係花就行了

比律師費先

直接剪佢jer

991

咁快就斷絕關係

推一推

渴到咁

用三年去維繫感情
用三秒鐘結束關係～

快人快事

眼底星空～～～